有冇咩大制好用，可以介紹一下？

最好可以PS3同PC 共用就最好

推